發展局宣佈暫停禮頓投標資格一年即日生效

發展局表示，已根據《承建商管理手冊》，就港鐵沙中綫紅磡站、土瓜灣站及會展站的施工問題，向負責的承建商採取規管行動。其中就紅磡站施工問題，禮頓被暫停所有工程類別的投標資格為期12個月，由即日起生效。

此外，而土瓜灣站施工問題，聯營承建商成員Samsung C & T Corporation及新昌已被暫停認可名冊內其註冊所有工程類別的投標資格，為期4個月。而就會展站的施工問題，聯營承建商成員禮頓及中國建築被暫停「建築（丙組）」及「道路及渠務（丙組）」工程類別的投標資格，為期3個月。禮頓的停標期將於紅磡站相關的停標期完結後生效，而中國建築的停標期就由今日起生效。

就紅磡站的規管行動，政府會保留採取進一步規管行動的權利，若將來得到更多與紅磡站施工問題有關的資料，發展局會重新檢視情況，在有需要時建議及採取進一步合適的規管行動。

發展局發言人指，若懷疑或發現承建商在公共或私營工程涉及表現嚴重欠佳，局方可按既定機制對有關承建商採取合適的規管行動，包括暫停投標資格、降低投標組別、降級（至試用級別），以至從相關認可公共工程承建商名冊和認可公共工程物料供應商及專門承造商名冊（認可名冊）上除名。

一年....有撚用？
快手查清楚係咪偷工減料告鳩佢啦

屌你老母 而家犯撚完法就咁話停投標資格就得?
個撚個犯完法 就咁辭職停職就得 錢又袋撚哂

用子公司投標囉，無分別

中國建築成最大贏家

一個強大既利益集團係後面 (大陸官 + 大陸商人 + 香港官 + 香港商人 + ???), 無人敢去攪佢地!!

作用？

停標啫，又唔係停工
港共咪又係將貨就價咁降低安全準則
況且呢一兩年都無咩大job啦屌你老母，有幾咁阻嚇性喎

阻嚇作用以後唔好亂黎，但係

左手交右手j

開間頓禮頂一年又得左

停一年有撚用咩

呢位清就心水清
遲下填海

你咪中國建築放料架？
跟計劃行事

一年.....

1年……

一年後，填海工程招標

你估家陣小型工程牌照咩
你話申請就申請

要間公司做咁上下既project做reference先可以申請
而唔同項目都有唔同級數，又係要儲咁上下project reference 先可以升到高級去接Ｄ大project

停1年禮頓肯定比你班官威嚇到瀨屎瀨尿啦

剪短單嘢而家點

停一年
下面大撚把分公司, 子公司繼續cap 水

支那建築接手曬呢啲垃圾工程，到時多多錢都有得拎上支那

一早開好哂啦
迷又係同一堆東主圍標

你都on9

中國建築成最大處家

禮頓有好多姊妹公司

同你呢d 人講都晒氣
慢慢幻想你想接就任接

傻西
堆例就係用黎保障大公司圍標
細公司/新公司無份玩都唔明

唔係想串你，知其一不知其二就算啦
借牌又得 暗地裏 jv 又得
要落標大把方法

係嘅係嘅
一早開定幾百間公司隨時升上去
d 細公司同新公司就要用五到十年先升到grade 3
呢d大公司開定嘅3日搞掂晒

你真係好撚醒呀

又話唔應
廢物

我幾時話唔應
淨係話同你解釋都晒氣
望清楚人地講咩先啦垃圾

其實單嘢今個月尾先開始審，預計審到12月
我覺得可以等埋結果先鬧...

投丙組規模既project 唔係話是但一間子公司做到， 你睇香港都唔太多公司齊哂5個丙組

請你好好放底

我係回覆個傻西話開間頓禮就接得

另外，去到咁大金額，你想就咁借牌邊個敢借畀你，轉個頭連自己個牌都畀你搞走埋就玩完撚
仲要你個名已經衰到出晒報紙
借得牌畀你嘅都係大公司
無需借畀你，自己接都得
就算自己食唔晒，都可以同第二間合作
唔一定要同你禮頓玩

呢個巴打識d 嘢

我連link 都畀埋佢去睇on list 有幾多公司都唔去睇
淨係一味9up，幻想隨便開間公司就做得
child 登真係child 登

支那公司全面入場

15個月冇得bid
手頭上d job又就完
仲要唔知沙中要嘔幾多出嚟做補救
真係摺得

全Group C丙牌(唔計試用)嘅得
Build King Construction Limited
China Road and Bridge Corporation
China State Construction Engineering (Hong Kong) Limited
Dragages Hong Kong Limited
Gammon Construction Limited
Lanon Development Limited
Leighton Contractors (Asia) Limited
Nishimatsu Construction Company, Limited
Penta-Ocean Construction Co., Ltd.

真心想問個天才巴打邊一間係禮頓既子公司
等我學下嘢

借牌咪得囉

蚑那建築呢?唔撚駛停?
鉛水事件盲撚咗?選擇性失明?
發展局我屌你老母

鉛水停左啦，原本係幾單標係佢都冇左啦

堆填海工程十劃未有一撇，未來一年頂多做engineering study，design有排都未做

不過斷一年落標，都搞到養唔起一班人ga la

一年 不如咪撚罰啦屌
你個垃圾工程做完都唔止一年啦屌你老母

澧頓
禮噸
灃頓
禮賴
...

手頭上大把項目run緊。夠做幾年。
唔落標一年有撚用。

一般人邊識

利申係1128 覺得就算DHK摺都未到Leighton
DHK LTH既走人潮

咁都唔洗刑事責任
班高層袋足錢話走就走

我就唔信cimic剩係得一間Leighton 啦

我發夢夢見嘅
某公司唔係工作一向都難頂人工偏低流失率高咩？
以前同過某公司夾過嘢，吹水時d engineer都屌晒鬼，back office 一班高薪廢物，前線做到死

開間新公司黎投可唔可以避到?

人地賺夠啦。香港班staff. cut cut cut

錯喇
係遲d再貪過 賺少一陣咁解

我想講呢，依家好多大判係借牌出黎過河濕腳就算，所以依家工程先愈來愈差

你問大工程點會敢借牌，如果禮頓問人借牌，咁已經唔成立

一年少事啦

做私人job咪得囉
個價賤啲一定有job

金門GO

咁易咩
你估真係阿豬阿狗都可以去投標呀?

特別係陀地班發覺佬一黎就做大佬連經驗都無幾多，廢到九彩連個fg仔講野都實際有用過佢地
但佢地個血統就算牌面同你同級level但實際都大權D 前線唔鋸之餘office班香港人都唔撚鍾意佢地

利申發夢，唔係行家

但班高層一早落曬袋

無Group C 牌
連標書都無份拎
何來有得報

不過呢位巴打講到可以一年內為新公司出到group C 牌
話唔定佢知到門路
我地呢d 小薯識條春咩

中國建築

之後就會同員工講共過難關，今日花紅雙糧cut半

Delay 講緊幾百億同埋工程違法係刑事，其實要告佢佢破產都得同埋付責人要刑事。

一年
有撚用咩 係就永久禁止該公司及其關連公司投標

C牌停一年
仲要係Building, Highways ,渠記
樓冇得起，路冇得掘
直接廢哂手手腳腳
政府呢招好狠
係啲小朋友或者先唔明白斷一年對大公司嘅後果有幾嚴重
者個斷層即係講緊之後幾年，甚至十年嘅人會冇工開

哇咁好正
最佳榜樣
係咪暗示市民可以各自返公司搶錢偷錢
之後寫信辭職，同時承諾一年唔打工
Fatfat

一年後批了人工島，time perfect 正

大規模沉降影響都未諗好點賠

佢手頭上大把project run 緊

同埋只係停政府job
公營機構 Mtr AA Wkcda個堆job 可以繼續報
仲未計私人building job
應該無事既

巴打問下班舊戰友點先啦

由政府帶頭表示冇事發生唔洗賠

頓禮成立

巴打你要明白
佢手頭上嘅野可以養到幾多人
佢哋呢啲大公司係Plan緊未來唔知幾多年後嘅事
佢今次釘果堆牌會令到佢哋連某啲維修job都接唔到
呢啲最長做長有嘅工程都唔知養咗幾多人

聽聞係因為阿爺不滿點解咁多工程都批俾禮頓
點解唔批俾強国集團
所以先會接2連3咁爆大鑊 爆親都係禮頓

屌 之前科技局咪又係由一間大陸新開公司接左成億既外判job

禮頓收左皮
可以名正言順搵中國建築

停一年係好撚大鑊，點解咁多人話少

邊個停支那公司，即刻比人屌屎忽啦

果班咩局仲要奶支那春袋架

唔罰返幾十億有撚用咩

改名開第間
炒撚哂而家呢班低級職員
再用賤價請呢班失業人士

即係幫派問題啫

咁輕？當拗痕

工程公司大把job
就算冇人罰佢 佢自己停一年都冇影響啦
大把手頭上既job run緊
根本做俾小市民睇

強國一樣控制緊禮頓班友, 蛇鼠一窩

停投標ja
一樣可以做其他job

唔撚使發夢啦
大把公司係咁 垃圾俊和咪其中一間囉
咁怕死做乜鳩

留番2020比哂d標禮頓

5洋其實有無scheme a行...

中國建築 或成最大贏家

連登仔理解力好有問題，佢停投標一年但無話唔追究喎。

而D大公司斷一年資金流好麻煩

直接砍手砍腳

唔明點解D人話冇影響

要上HKIE CHECK 喎

罰停賽係基本
快啲拉人就真
刑事罪點都要搵人坐
禮頓啲高層返晒澳洲又拉唔到
冇理由放過畫龜嘅人
最好拉鳩埋港鐵啲人
唔好俾仆街港鐵一句唔知就推得一乾二淨

屌 咁要支持禮頓鳥

等禮頓坐完監之後先開始填海工程招標

ching係咪唔識字
不如試下睇多次篇野先沖出黎柒